聽日返工，講下呢四日假過成點？

四日都去咗行山
初一青蝶脊杯靈雙渡
初二釣魚翁郊遊徑上頂
初三道風山＞針山＞城門水塘主壩＞孖指徑戰壕古蹟＞菠蘿壩
初四吊手岩彎曲山大金鐘+魔鬼山
覺得呢個假期好充實

食飯 坐 瞓 食飯 坐 瞓 行咗太平山完

完全唔知做咗乜鳩

番左第2份

初一 屋企
初二 屋企
初三 屋企
初四 屋企

初一 屋企 行街
初二 男朋友 行街
初三 情人節 行街
初四 屋企

好勁 夾埋有冇50k

同條女做愛做足4日

食玩訓4日完

年三十到初四 hea

打機打機打機打機

行足四日好勁

食，訓，屙，煲劇
今日去左車公廟

你唔累既咩
日日chur仲辛苦過番工

但呢種辛苦係開心 佢連續行得4日咁佢應該好中意行山

唔係話好鍾意行山
但真係無其他野做

我覺得返工仲辛苦

中咩野籤呀
幾時有機會行山
搵到你fans

同打機打足四日差唔多

on9
唔練下code

hea即係點樣？

有意思咩

4日都唔射好辛苦下

得20k

行街其實有咩做

返工先係老細面前練啦

初十一先開工

休息係為左行緊遠既路

行得青蝶脊杯靈雙渡, 你應該升左lv啦

9玩9食9瞓9拜

冇求呀，散步行過買個風車玩下咋

我都想行依家肥到仆街，但隻腳如果左右郁仲會有啲痛，所以唔敢行住
普通行路就ok，家樂徑應該可以
我幾時有fans

瘋狂食蘿蔔糕

我唔小心爆出黎
話爸爸post好感動

咩工咁撚筍?

所以今日吊手岩好輕鬆

四日都返工

拎4日大假

初一二三係屋企，到今日初四岀去同fd食晏，點之個fd唔記得起身等左成個鐘，咁開年真係谷鬼氣🤦‍♂️

齊來做孝子

咩公司放4日咁少

咪初一初二初三初四囉

聽聞東龍島好悶

一樣

勁 第1日chur考牌路線完仲可以連行多3日
不過每個景都唔同磨哂牙
杯靈睇到成個屯門同黃金海岸景 行沙石路菠蘿峽勁靚
釣魚翁就睇哂將軍澳同對面港島海景
道風山睇大十字架 城門睇二戰英軍隧道
彎曲山吊手岩睇西貢 ＋城門河全景

我覺得幾好呀，可能我中意望海同埋佢唔算難行，又睇下人攀石咁
同埋第一次行落去呢個位果陣，覺得好刺激

at home
hea
打機
上網
無咩做到咩

要行大石
好似幾好玩咁

我落良田個時跌親差少少要敗走
後尾都唔夠氣力行成日要休息
不過堅持到最後完成

釣魚翁就好快上完頂
但之後條路好悶勁多樓梯

道風山唔錯
針山唔會想再行
城門幾好玩

吊手岩真心正

HEA足四日
又要回歸現實

正呀昂平馬鞍山吊手岩嗰邊好多路行
仲未計石林礦洞石澗嗰啲
咁我快啲玩埋道風山先
釣魚翁多唔多人?

樓主行山經驗幾耐。
我新手仲操緊山，唔敢簡難行既

呢條路好正，行落去果陣感覺好似爆林咁其實佢係有路，只係啲樹太茂盛，要用手護住塊面，刮到對手花哂
等我好返帶你行但到時可能唔記得路

你係同fd定同爸爸行
等你好返

十月二日開始行山
操體能先啦
行山其實唔難

聽日返工又要做狗了

東龍島我同朋友去呀
呢啲搭車又搭船我爸唔去

釣魚翁多人到仆街
吊手岩條路望到成個船灣正到暈
不過好玩一定係青山個邊
全部都可以奔跑咁

初三條線早前比新假期推介過喎
我就唔會趁墟同人逼喇

初一 男朋友屋企
初二 女朋友屋企
初三 老婆屋企
初四 SP屋企

睇黎你體能麻麻 不過成日要休息都無謂 最緊要唔好受傷

食完瞓 瞓完食
4日都係咁 點解過得咁快

*無所謂

訓>食>上網搵野kill time>訓

無假
要返工

下次試下挑戰青蝶石河，好刺激

星期五(初一)放假 睇咗怪獸公司同大學

星期六返工

星期日 睇咗<<弊家火！ 史太林死咗>>
之後同friend子出街食飯

今日 朝早睇咗套想睇嘅戲 <<亂世佳人>>

有冇人夠我咁充實？

好似難過虎吼石河

四日都喺屋企

食飯 坐 瞓 食飯 坐 瞓

虎吼再加一星半。

初二同初三唔同人？😂

第一日去左黃大仙
第二日去左睇南蓮園池
第三日去左圓玄學院
第四日車公
我感覺快得道升仙了

新蒸頭不宜行房 好似係

初一例牌去收利是
初二去行大潭
初三去梅子林到北港
初四去老尖食咖哩

麻雀 四日同咗四堆唔同嘅人打牌

我行兩日已經想死

瞓 瞓 瞓 瞓

初三瞓咗全日。

有冇睇條藤皇

聽晚行夜山

初五 屋企
初六 屋企

又咪要返工

我成100KG肥仔
以前仲要唔做運動
體能靠呢幾個月行山練返黎

飲酒 賭錢 食水煙 飲酒

初一逗利是
之後既就係屋企瘋狂打機

有做cd rom睇樓主行山post
近排又自殺崖又杯靈雙渡好癲
係咪真係100kg肥仔黎嫁你

初一拜年
初二鳩訓
初三拜年
初四最後沖刺再鳩訓

呃你做咩
自殺崖我行南脊簡單好多
我咁重今日係大金鐘跑落去都嚇親人

行足四日真心好勁

其中一個仲要係考牌路線

行某d山仲多人過行街

膝頭唔痛咩
我成日膝痛搞到行得唔密

毒毒毒毒 完

獅子山假日真的不了

番工
番工
番工
番工

樓主不如改名做行山毒男啦

你50k意思係公里？
一定有啦屌
其實慢慢行你都得
一開始太興奮爆晒力
發射站落良田個到真係勁好玩
用晒力搞到後面要係咁停

今日我反而打卡影相
去到大金鐘先爆

訓醒就無事啦
聽日放工夜山

初一扑野
初二釣魚翁郊遊徑上頂
初三扑野
初四扑野

去船灣好舒服唔洗塞車

熱門既山，一家大細會行果d,eg 鶴咀，太平山

行足7個鐘

無咁耐
快快手5個鐘都無問題啦

煲劇煲足四日
終於睇左平時唔夠時間睇既劇

初一 湊仔
初二 湊仔
初三 湊仔
初四 湊仔

第一年做老豆係唔同d, 好攰

有放過假咩
好似尋日先係年三十，咁快試初五？
屌，聽日又要返工

無圖你話上過都得啦

好快就失業啦

樓主好強

用鎚仔扑嘢咋

有無行到瘦左？

初一 女友屋企
初二 屋企
初三 女友屋企
初四 我屋企

行邊
有無頭燈推介

巴打同女友好sweet 日日見

初一初二拜年
初三行完吊手岩, 已經係我行過最難既一次
今日FAMILY DAY陪屋企行鶴咀
聽日攞多日假圍住城門水塘行針山草山

初二無見
本身諗住情人節去離島 女友m痛去唔成
不過果日離島全部爆晒人 都算避過一劫

3日屋企1日出左去食lunch行街
又頹又爽

父愛偉大

狂瞓 超爽

初一：屋企
初二：屋企
初三：行大帽山再落城門水塘
初四：對腳已經廢咗

樓主好勁，連行四日山

我行過一次喳
新手試下行
要六個鐘

110kg>97kg
依家唔知幾多
想節食但控制唔到

連續4日都幾攰，仲要路線唔短，你今日嗰條都長喎

飲o左5日酒

打機打機打機打J

針山好on9
吊手岩仲易

呢幾日剩係行咗麥四駁飛鵝山道走

灣西路營 比狗周刺激

坐綠的去燒烤場出發
之後昂平行返燒烤場坐綠的走
就杯靈上圓頭山個到想死

唔上埋飛鵝山？

辭左職
你呢份好似做左唔係好耐咋喎？

初一 生日 屋企＆黃大仙
初二 訓到下晝 起身露營
初三 睇完日出返屋企 下晝全日打機
初四 屋企hea

SAME 無朋友

1.拜年
2.自己行街
3.拜年
4.同fd食飯

遲咗起步 行完都入黑
嚟緊星期六日先再行

初五 企街？

唔好嚇我
我見得3粒星先行

買嘢囉
好多嘢要買

？？點解會覺得唔同人

你老母就企街
新年流流就鐘意俾人屌老母

點解會咁多負評

冷靜啲啦

最好玩一定係圓頭山睇完日落摸黑落山

關你撚事呀
把口咁撚口臭
我話你年初四俾人屌屎忽你開唔開心呀

加油呀爸爸

初一二三四：食早餐 打機 食lunch 打飛機 打機 食晚飯 打機 打飛機 訓教

下星期一先返工，仲有6日schedule一樣

絲打係咪都失業

放4日
番pt番左3日

咁多山都得廿k咁小？

真係唔洗抖？
ching行邊？

肌肉復元得切咩

行完一日10K起碼要抖兩日

打牌 係屋企hea 行山 打牌

啲女真係on9
真係行

上親友屋企同親友上黎冇左兩日

人日 返工

係屋企食飯訓教打機
得閒揸架車出去買野食

魔鬼山係油塘嗰個？定大金鐘附近又有座魔鬼山

屌 聽日番工 宜家失眠 真刺激

年三十 返工
初一 返工
初二 返工
初三 返工
初四 返工
初五 返工

三日黐住男朋友 今日自己一個攤咗喺屋企冇出過街
但係啲親戚黎屋企食飯我忍唔住鬧交

扑足四日
一日5Q

我好似同樓主差唔多都係上山多
1. 水浪窩>馬鞍山（大金鐘）>獅子山>城門水塘
2. 獅子山>金針草帽
3. 釣魚翁來回

英雄所見略同

做自己鍾意嘅嘢點解無意思

初八先開市

絲打今日去車公廊洗唔洗排好耐呀？

都唔洗呀，我十點幾去到，有裝安心上路app咪快直入咁濟，我排人手登記條龍就慢啲，十分鐘內都入到lu

謝謝 早幾日去到截撚左龍 屌 白行一趟

再去記住排人手條隊

一撚定 安佢老味 謝謝！

咁你嗰20k係答緊咩

人工上班台病發

巴打係咪起身返工

個日去都唔算多人
係城門水塘先多

唔勁
係無野做

我以為講人工
一定有50k以上仲行好多路

訓醒就無事啦
唔係連登講啦
有狗點算

行完杯靈就愈行愈興奮

我返屋企沖涼食少少野補給再去油塘睇日落

遲下有機會去

ching仲勁過我wo
得閒carry小弟行下山

你岩我錯

係呀屌

我都試過行一次，行到抽筋

第一日 起身返工
第二日 起身返工
第三日 起身返工
第四日 起身返工

無出過家門

初一 拜年+玩貓
初二 出上水+玩貓
初三 情人節出街+影假貓
初四 元朗國鳩嗚

除左初一去拜下車公 其他3日都係屋企做廢人
今日翻工好the皮 無心工作

諗起都攰 CLS

我都想玩貓

今年撞正兩邊親戚屋企都有養貓仔
變相可以瘋狂玩貓仔

初一拜年打下牌
初二讀下 Coursera
初三情人節
初四執下屋

初一 屋企親戚嚟拜年
初二 返工
初三 返工
初四 返工

初一 屌閪
初二 屌閪
初三 屌閪
初四 屌閪

屌西

食屌瞓 (完)

勁

屋企x4

食糕 訓 食糕 訓 食糕 訓

same

打爆咗ps plus 送個隻 bloodstained

因為班毒撚唔抵得人有拖拍

how much？

好似冇放過假咁
星期六日初二初三，都食左兩日啦

4日都訓撚到仆街

一日行街一日行山一日拜神，最後一日hea睇片

無放過假

睇戲 同fd食飯
冇年拜，悶撚死

打飛機打飛機打飛機打飛機

同平時星期六日做嘅嘢一樣, 只不過有得做多兩日咁解
都係不繼睇netflix, 出街行下

食訓痾煲劇3日 一日出左街 多人到嚇死我

你個名

如果西高山睇仲靚

不要再說了屌你

得兩日假
一日陪老母行街
一日去野餐

應該要去行下山